# Overview

Mieu ta du an

## Giao dien mobile app

Giao dien app co the tai [tu day](./d).

## Thiet ke db


![ERD](./Login.png)

De sua lai diagram o tren, thi sua script sau o tren trang sequencediagram.org

```

```
